唔需要為 Time 落選感到失望，因為我哋已經達到目的。

喺呢一刻，我非常理解部分手足對落選一事難免感到失望。但係我可以話俾你知，其實出唔出頭版損失真係唔大。

因為，呢個真係一個過程大過結果嘅活動。

唔好搞錯，我唔係嚟講心靈雞湯呢啲左膠嘢。我都係一個好睇結果嘅人嚟。

我嘅 theory 係：如果講到要增加支持者數目，最好嘅方法要牽涉人入活動。你喺一個事件入面做咗實質嘢行動，會令你更加容易 emotionally invested 落去。

正如 NBA 細路由舉高件 T-Shirt 嗰刻，佢就好難會退返落嚟。又如手足發夢踏上前線一刻，抗爭亦都注定成為佢生命嘅一部分，直到永遠。

接觸新聞會掀起你一時三刻嘅情緒，但係只有參與先可以保持熱度。參與甚至會令你對運動建立歸屬感。

所以講到互動嘅質素，參與度>>>曝光率

提升參與度嘅工作喺投票階段已經得到成果。當中包括投票、拉票、share、retweet. 呢啲都係我哋潛在支持者首次參與運動嘅機會。而會做嘅人好多都已經做咗。

對於第一次參與投票、拉票等活動嘅支持者，我相信呢次唔會係佢哋最後一次。

至於上埋封面其實都係多個曝光率姐
當賣少個頭版廣告囉，呢啲我哋輸得起

仲要當普遍大眾對香港既投票率同支持率都明顯地高過其他侯選人幾班既時候

而家落選出黎個回響仲大過當選

first place in TIME’s 2019 Person of the Year reader poll.

光復香港
時代革命

手足，煲底見

上唔上到都無所謂
最多咪再出錢登頭版
大家唔洗咁失望啊

Push

選到第一反而會樹大招風，而家好多人(議員同KOL)幫我哋抱打不平反而可以保持討論熱度而聚光燈會聚焦喺Greta

其實真係無乜所謂
上到封面有上到封面既玩法
反之亦然
香港人最叻就係執生同隨機應變

我地香港人唔似某國咁玻璃心，咩都要贏先安心
承認落敗，更顯風度
同時Connect 埋Miss Thunberg
請佢向全球碳排放量最高既中國發聲施壓
更有實際效益 (而家小妹妹佢上左封面，反而壓力更大)

而家香港示威者o係 Reader poll 極大比數奪冠
(我地得票 > 9,000,000 vs 第二位既~1,200,000)
但最後無上到封面
更能夠激發外國人既關注同情心

pushh